% Pro sazbu seznamu literatury použijte jednu z následujících možností

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%1) Seznam citací definovaný přímo pomocí prostředí literatura / thebibliography

\begin{thebibliography}{99}
	
\bibitem{cit-ph32}
JANOSKA, Zdenko, Maria CARNA, Miroslav HAVRANEK, et al. Measurement of ionizing particles by the PH32 chip. \textit{2015 IEEE Nuclear Science Symposium and Medical Imaging Conference (NSS/MIC)}. IEEE, 2015, 2015, , 1-5. ISBN 978-1-4673-9862-6. Dostupné z: doi:10.1109/NSSMIC.2015.7581968

\bibitem{cit-pix}
NEUE, G., T. BENKA, M. HAVRANEK, et al. PantherPix hybrid pixel $\gamma$-ray detector for radio-therapeutic applications. \textit{Journal of Instrumentation}. 2018, \textbf{13}(02), C02036-C02036. ISSN 1748-0221. Dostupné z: doi:10.1088/1748-0221/13/02/C02036 

\bibitem{cit-vivid}
THE KERNEL DEVELOPMENT COMMUNITY. The Virtual Video Test Driver (vivid). \textit{Kernel.org} [online]. [cit. 2021-5-6]. Dostupné z: https://www.kernel.org/doc/html/latest/admin-guide/media/vivid.html


\bibitem{Seacord2020}
SEACORD, Robert C. \textit{Effective C: an introduction to professional C programming}. San Francisco: No Starch Press, [2020]. ISBN 978-1-7185-0104-1.

\bibitem{Ashendenc2008}
ASHENDEN, Peter J. \textit{The designer's guide to VHDL}. 3rd ed. Burlington: Morgan Kaufmann, c2008. ISBN 978-0-12-088785-9.

\bibitem{HaqKeOWjM8ApWdlI}
SDL2 Support. \textit{Libsdl.org} [online]. [cit. 2021-5-20]. Dostupné z: https://wiki.libsdl.org/Support

\bibitem{3qVtDOuL3R1bdbHH}
\textit{Linux man page} [online]. 1996 [cit. 2021-5-20]. Dostupné z: https://linux.die.net/man


    \end{thebibliography}
